Для того что бы протестировать игру надо скачать .apk (файл называеться "Морський бій - гра на телефон") файл на телефон и установить.

Все классы находяться в папке assets/scripts
Для открытия сцен на пк необходимо иметь программу Unity.
